\section{Perspektivering}

I dette projekt er der blevet lavet hvad der svarer til et amatør teleskop, som vil kunne udvikles til et kommercielt produkt som kan sælges i hobby butikker. Yderligere vil systemet kunne blive skaleret så det kan benyttes ved virkelige teleskoper, som basalt set er meget nøjagtige pan/tilt-systemer. I begge disse tilfælde er nøjagtighed vigtigere end hastighed, hvilket også er afspejlet i dette projekt, hvor netop nøjagtighed uden steady state fejl har været af højeste prioritet, mens hastighed har har langt lavere prioritet.
\\
Alternativt kan systemet også benyttes til satellit kommunikation, da den kan blive givet koordinaterne af en, eller flere, satellitter af forskellig funktion. Disse kan blive fulgt kontinuert ved at hente satellitternes data via hjemmesider. Det er ofte mere praktisk at benytte retningsbestemte antenner her, så derfor kunne systemet bruges her.